hkust spring sem hall位

想hall4男doule swap triple/triple swap doule，
或者直接買男double/triple

有既請留telegram

Tg : blahblahblahblabbaa

你係有房可以swap定賣hall位？

賣hall 4男triple